[ViuTV] 12.15 20:30 全民造星II總決賽 [請用不推文回覆] [光復香港 時代革命] (89)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

40強連Mirror名單如下：

30強連Mirror名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie
AL = Anson Lo
免費巴士/廢巴 = Phoebus
四方果/光頭蛇 = Cotton
鞋抽/月亮 = Aiden
大王/芝娃娃 = George

我爆左上限

大家記唔記得之前press con 之後花蛆改口話中意Oscar

Mike

mike值得贏啦
唱到咁

Mike is nice

Mike 真係好撚勁

今日爆po快到

花燈

原來有上限

啲女dancer好正

笑死

第一次睇, 覺得Mike唔錯

Thanks比卡

係幾勁嘅

放鬆左好多

已投mike

比特越戰越勇

Mike no1 ok?

Mike好enjoy表演

全力支持MC Justin Oscar JJ

一票不投花蛆契仔George Pheobus

最愛楊樂文
保育邱傲然 欣賞陳瑞輝
吹奏呂爵安 支持柳應廷

無間斷屌柒花蛆

Oscar 堅持廣東歌
話有責任捍衛廣東話文化
又深黃
ALL IN OSCAR

我決定了
今年我撐Mike贏
冠軍唔應該係靚仔專利

就係奇怪係咁F5都唔見有Po

上年契仔咁都第2 今年mc咁尾？？？？？

MIKE OSCAR 我今晚都想投

mike表演都幾好睇

所以點解ERIC咁鍾意MIKE

mike呢回合先show到quali

MC暫排尾三 告急呀
大家快啲投票
28號MC

Mike今晚表現好好

Mike真好唱得好好

決賽佢啲實力出哂嚟

投mike!

mike 係eason個type
會想比錢睇佢個show

唔怪得等極都等唔到啦

好正

呂爵安世界第一！！！！！！！

係咪第5個喇

樂仔係咪喺現場嬲到冇開post

我會投俾呢個肥仔囉..雖然唱歌都係好麻麻，但起碼似個表演..

Mike🤘🏻🤘🏻🤘🏻

mike個表演幾好睇
但真係唔夠靚仔

Mc得一個人 壓唔到台
跳舞part又失好多分

有三個89

Mike跟本就要solo

係限時唔可以開太多架

正

點解我投唔到票嘅 link去Facebook即刻冇反應

MC

雷動Oscar

比卡比卡

mike減下肥就更正

Agger

呢一季你都行完 講野好不留餘地

Me too

係 之前仲會緊張有失誤
決賽真係好穩

契仔係靠投票衝上第二

D MC粉真係好煩...你自己想投MC咪投囉...平時係到洗板都算...
你地見MC排尾三, 就係到拉埋廢巴大王黎遘, 叫人投左既改票集中投MC...有冇離譜d呀???

Mike 唱呢首的假音好靚

佢適合solo多過團體

Mike = MC
> 其他人
Mike贏感染力
MC贏靚仔少少
但overall 態度
Mike屌打

Oscar Oscar Oscar !!!!

我都係，直接登記電話投啦

K Lau入唔到10強真係無天理

比卡一陣繼續開啦

MC要唱首壓到台既歌先得

投mc

樂仔

即係mc 全民投票拎第一 有10分 佢都未必贏？

都係得3+10分

Mike今晚超水準

雷動oscar

真心mike有冠軍相
Mc一個真係食唔到個台

Mike 減下肥嘅話 外型實唔差

係

想轉投MIKE

Oscar同Mike

再推
邊個有廣告 邊個就有冠軍

好似有約喺身

用APP投唔到 上左viu個網投

德國版🇩🇪香港人權及民主法案聯署
要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

李祉均世界第一
大撚晒

有咩問題 集中票源
區選都係咁

Mike把聲好靚
可惜依個唔係歌唱比賽
希望佢入三甲

搞到區選咁
人地投咩關你撚事咩MC粉

分清楚明星同歌星先

屌咁你咪跟咪得

mike同oscar好難揀

Hi膠巴

想講吓d人屌我哋撐Oscar 係因為佢唱廣東歌，
你食嘢都識揀黃店啦，
撐偶像點解唔可以撐自己人啊？

大王咁既表演咁撚難聽都高分過mc 有無離譜啲呀？？

如果有dance battle而冇vocal battle
我覺得係唔公平嘅
等如跳舞組有三次得分機會

mc busking可能好charm上到台係爭d

用email啦

不過最後好似都係用電話投票

大王 免費巴
係咪拎第幾都入mirror?

55

即係有鐵票囉

佢重點係好全面
搞笑又得

個主持做一個sum up姐
可以代表圓滿嘅結束

mike由一開始到而家真係好大轉變

覺得可以投MIKE
佢評判分唔差 投票上黎就有機會入TOP 3
今晚表演值得俾個機會佢

唔撚想睇
ON99 George freebus

有pass直入添啦

無所謂
繼續洗啦
還掂都係OSCAR贏

爆po揾咗好耐先搵到呢度

千萬不要中viutv計
第一輪排Mc咁後
等你地張OL d票配落MC到
搞到互相𠝹票
比freebus大王有機可乘
集中投OL 放棄MC啦

mike好撚正
佢勁有誠意 跳舞唔在行但都跳
同埋啱啱表現真係好正 好似演唱會咁
評判分佢應該可以上得返top3

跳鴨舞仲高分過MC?! 痴線！

同埋唔係咩拉埋廢巴大王嚟講
而係本質就係唔想嗰兩件契仔贏

一陣又要睇芝娃娃rap
贈佢兩句

Oscar深黃 全程廣東歌
梗係投Oscar

走勢黎講一定投Oscar

agger mike五官其實唔差

連註冊都話發生錯誤

雷動Oscar la

Hottick 入唔到10強無天理

去左後台見因ton

oscar

Hugo

Mike Oscar Liiiii

Mc無論點我都投硬你架喇

投mike

EDAN極速洗頭落妝

agger 冇理由唔撐本土嘢

投mike啦 佢態度好 唱又最top

Mc告急呀屌

新一個post又要同大家回顧下今季契仔大王嘅威水史

跳唱樣態度才藝任何一樣都無嘅阻住大王
比花蛆保送就真係以為自己坐正十強
氣焰大到連觀眾都已經鬧埋
仲要覺得自己已經受歡迎到有haters
視觀眾如糞土嘅人真係好有星味

離決賽仲有一個星期
不過對觀眾呵護倍至嘅大王緊係不忘同大家係ig 互動啦
要逐個story repost逐個cm deletelike

咩話？大王點解咁得閑唔洗學其他人練唱歌跳舞？
大王係完美嫁，跳唱都從來唔甩beat邊似得其他人要練
就算全世界都無人鐘意都仲有大監製花老母罩住
如果唔係點會出醜出到深圳都仲係個show到

你地班人台都未上過有咩資格批評
仲唔係haters

喂！尖叫聲！

Haters！ 鍵盤戰士！

總之一票不投免費巴大王

MC係做busking超曬班
但Mike真係上到大台

表演又特別
一唔唱就好撚正
梗係投佢
得佢最特出
香港娛樂界要有突破

差少少搵左牙LU影相

你仆街啦
想投邊個就投邊個
咪撚再話人夠票唔使投佢

MC bb

係呀我感覺上佢第一round 揀錯歌

岩
Oscar MC JJ
一票不投契仔ss

推到樂仔合照

MC沖沖沖 Rap

係 所以本身投Oscar嘅唔好轉
如果有多一個電話號碼就自己諗下點投啦

Mc

MC 仲低分過Tank同阻住 係咩事？
全民造馬？

咁肥仔唔唱得咩？唔耀眼咩？
舊年肥仔就係輸唔靚仔咋
無人知Mike係咪做唔到星喎

Eason!!!!

屌mc rap！！！

mc

冇簡錯 比佢直入

Mc唱廣東話喇
係咪可以投佢喇

佢個樣好似edan

冠軍係咪一定要簽viu?

係我唔想mc贏喎

佢真係全能

睇錯mc 係 edan

Mc 玩説唱

讓賽

整個交叉喺塊面度係咩玩法

MC投票第一位?

屌你咁不如撐justin 五大訴求缺一不可都做埋出黎

Mc 呢個造型似edan

Diu正想讚唱廣東話改觀
又蝗語

好靚作呀

呢張梳化出鏡率都好高

Mc下身都幾肥

MC Rap得麻麻

唔俾人投票嘅上viu or app都話發生錯誤

我淆底後悔左

識貨喎 唱華晨宇嘅歌

唔計人氣 計今晚表演一定係mike

成個GD咁

我唔想廢巴大王贏, 我可以集中投Oscar Li
我唔明點解要集中投MC 而唔係集中投Oscar???

MC呢個髮型好型

個頭好型

可惜點都唔會俾mike

點解MC唔唱廣東歌！！！！！

窄窄地喎mc
佢唱返兜圈都或者拉到返d分

花花d歌JJ唱應該幾正

一出場以為係Edam

多謝整合！

mc放棄治療？

首歌好有大王feel…………

MC咁樣點贏???
好似無咩準備咁

差啲認佢唔到

Viu條cheap撚

Aggar

Gay test

Mike唔差
今晚表演真係幾好

但我都係揀咗Oscar Li

SAME 開唔到ACC

Mc有壓台感喎
點都贏大王

芝娃娃次次表演都一樣樣
都係掙擰樣

但冇果個爆發力

係未太緊張
頭2句掉轉左2粒歌詞

好普通

MC真係不了
MC淨係會諗起佢節目遲到缺席…
人格應該有問題

呢個表演一般..唉mc 爭氣啲啦

咪係 隻舞不知所謂

咩事 你叫大王唔好再甩beat先啦 佢依首點唱

MC咁著好似好矮

個表演冇乜特別喎 削啲

我啱啱上viu仲投到

MC次次都好似食老本咁

MC其實唔需要贏呢個比賽都可以好成功
諗緊投唔投佢好

花花啲歌好難唱架 MC唔夠power唱

Mc 贏唔撚到架喇
雷動mike or Oscar la

冇人話唔可以投oscar
係頭先不斷有人話mc夠票唔使投佢轉投oscar
呢樣你唔講？？？？？？

MC long take攪唔掂
腿好短

根本矮

MC告急

串串貢
不過都會好多粉

而家出面已經講話撐黃店都要撐d夠質素的黃店而唔係盲撐

點解mc唔自彈自唱？＞＜

Eat shit la dllm

好似啲5毛咁
成日吹風乜乜乜告急
然後最後變左大王最多票
因為爭冠組oscar少左票

Mc粉算啦

佢嬴到就真係造馬

個刀疤係咩意思？

mc決賽冇乜驚喜

想聽大王假音wuwuwu會點

All in Oscar !!!

贏唔贏都有人簽嫁啦

寧願MC 唱兜圈。。。。。

呢round咩事

真 佢唱首沙龍可能仲好

170都冇

佢呢首上台未必high得起 自己j好正 但上台又係第二樣感覺 好易炒唔起個場

希望佢入到三甲

口德分

我都考慮緊轉唔轉
mike今晚超水準

要連電話先

Real

agger，當初MC話再遲退賽仲要走埋數
一定揀廣東歌Oscar

我連fb就冇反應 登記email又話錯誤

放棄自己

Mike減左肥其實唔錯

無錯

好型喎mc

聽過原版覺得MC唱得真係唔係幾好

呢d個人自由啦

邊個鴨舞

睇樣以為佢好高

真人值得入3甲 但冇人投 屌

其實佢幾高

睇埋MC個表演
Mike值得贏啦下話
表演唔係唱only

Wow...

點解唔唱慢歌

棄保啦
棄mc保oscar反佐治

Tank

唱華晨宇D歌會被比下去

唔好唔記得姜逃都係遲到撚

有無睇錯 係咪露咗條藍色底底

MC唱蝗語？
搞掂，OSCAR要拎冠了

你真係冇睇架喎

好撚難聽又蝗語

真

兵分三路 Oscar Mike MC
趕走契仔

想佢再show多啲唱功

呢一round個look真係好似GD

強尼都呆撚了

Mc la

但我登記email無事
係連唔到fb

呢個個樣易認啲

勇者tank

咁咪即係我或者其他人喺兩者相比下，都鍾意oscar嘅表演多啲囉

佢著番對鞋高啲都好啲呀
一去遠鏡就好似好細粒

我撐mc都覺得mc都無了無了

佢講野好串

投左!

同感，所以話JJ唱會爆好多
MC做乜唔唱返自己個路抒情你唔係穩贏咖

點同 芝娃娃嗰啲係中二病 我很帥 很LI HI

幾時高過

投Oscar呀

MC應該有人想簽啦

係 睇返個計分方法 依家真係唯有睇oscar
應該至少一件契仔可以三甲到

一講完，強尼啞左

我都係 試左好多次都唔得

串到咁
同姜B比差十皮

Mc告急

準備啊流產未啊各位巴絲

Mc好似好唔gur

轉台先

好想聽柒tank唱歌

mute機呀大家

其實大部份參賽者輸俾廢巴同大王都係唔撚合理

睇過花花就覺得佢未夠班
呢啲歌路唔啱佢

玩完

Mc係咪想唔簽viutv 想輸
今年又無一百萬

Er .... er.....

屌你

Mc完

Exact7ly

TANK直接跳舞OK?

Mc今晚危了

佢之前廠境嗰啲好啲
可能個台冇咁大

一到決賽有好多大王打手黎踩mc
況且
大王嘅垃圾表演根本一早就應該foul
Rap到成個自閉仔咁

做音樂人就係咩歌都要唱下架啦
樓笁唱首普通話歌都要嘈嘈弊

做到佢水準囉
但係未至於排咁後

原唱太有爆發力啦 MC今round真係差啲

要唱了

Tank d Dancer 好醜樣

節目效果咋

有mic

Mike 壓台係好過mc 今晚mike狀態好！
講明係今晚！

屌 佢有mic啊！！！！

MC咁叻
出面大把世界啦

Mc仲告乜急？

有咪

有戴咪呀屌

上round鴨王今round賭王？

終於得咗

真心Mc今日啲表演好差

佢172

魔音

MC要贏

開金口

嘩
好撚難聽

屌

東莞夜場上線....

屌tank收聲啦

歌神

唱歌

MC選情告急

tank自殺

災難級

咩料

是但唱一首佢係餐廳駐唱個d都屈左啦

搞唔掂

唱歌真係災難

流產了

Mute tv

同上年ian一樣大熱決賽晚黎自爆

好好笑 今晚最好笑

好撚難聽....

屌唱歌黎架？

Sor 唱歌真係有啲難頂...

大撚獲

屌你老母臭閪 Tank收聲啦
淨跳咪幾好

Tank唱廣東話加分

咪撚唱呀屌

自殺？

其實無想像中咁差

甩晒 屌

Cls

TANK自殺

嘩 傻鴨吖

一開聲即刻笑咗

我啱啱登記話錯誤 結果再登記佢話email已經登記左
之後就得咗

Mc就算差都唔會係低分過大王囉屌

係咪又有底聲伴住

佢本來都只係想多啲人識佢

兩把聲

甩beat diu tank

難聽到痴晒線

等到TANK開聲真係

話mc人格有問題個d黎黎去去都係個幾個人名

笑到死

屌啦 做乜個撚個話棄Mc all in Mc la Dllm

我老媽子一見到tank帶咗個咪 抱頭痛哭咁款講咗句 頂 唱歌啊！！！

Tank可以返屋企啦

仆街仔又話決賽唔唱歌fake我

好難聽呀救命

魔音tank

我對耳呀屌

168有冇

一開口就甩

Tank 表演係咪開咗半mic?

甩到呢

加咗effect聽唔清楚無咁難頂

夜場PR

頂 坦克一開口已經笑到我仆街

玩雷射槍

又嚟災難級

靜佢音先

真雷射槍

笑撚死

Mute

tank 一開口

鐳射槍

我最後用左email投 就OK
FB唔得

oscar都叫冇甩先……
tank頭幾句好似甩哂

玩激光槍

藏有攻擊性武器
鐳射炮

拉得

的士陳

個個跳唱佢齋唱又好輸蝕

Funny

佢話第二round唱少少啊

唔係有心笑佢
但次次聽tank唱歌都忍唔住笑

林珊珊比好高分tank

伊健唱功

嘩屌
重申，唱功：
Oscar>大王>tank

再利申：支持Oscar

Mc唱busking果時或者chill inn是但一首 都好過呢首

強尼︰跟住落嚟係阿TANK，佢會表演 自殺 - 唱歌

好撚難聽
但廣東歌加返分

好撚難聽

屌你老味當年黎明都唔會唱到咁

好撚難聽呀屌你

Tank抵輸喇

讀歌

好難聽

是但啦

你肯定係唱歌？

想死 自殺

耳朵流產了

甩晒beat
套衫好7...
成個夜場公關咁

我淨係見到你一個呀mc

開心舞

tank一開聲打冷震
頂你 電音tank
出猫喎

推

難道到此為止又好好咩...

所以唔值得贏

Tank 兩個表演都好老套

投唔到票嘅

開頭d 外星人有咩關係

Mc應該睇完分知玩撚完 想串鳩其他人多花辰

好似以前郭富城上台

讀歌咁樣

CLS

跳呢啲咪幾好
頭先嗰啲東莞屌西舞真係
冇嚟美感

魔音tank真係有名你叫

可唔可以影樓下d人笑成點

岩岩呢段好左

講到好似識佢真人咁
有自信又話人囂
係咪想個個好似louis咁先好

好羞家
真係好撚難聽

MIB

好老土啊 整個performancetank eat shit

咪咀味濃

支持手足Oscar jj啊

佢明明話唱少少
點知由頭唱到尾

就係有睇 先會覺得佢人格有問題

tank ok呀 可以上中國大陸一線夜總會登台

加埋憤怒芝娃娃同免費巴士整個組合

我都想知點解

屌你老母
戴眼鏡嗰度抄Angus

佢需要嘅係口罩而唔係黑超

點解佢個mic唔壞

屌你中到應一應

MIB?

讀歌？

廣東話係基本
普通話係扣分

係咪拉得

仲要係大陸夜場

成個黃宗澤咁。。。柒下柒下咁

走哂音tank

3d眼鏡？

掙扎緊投mc定oscar

Tank 都無可能贏 唔叫自殺
MC唱蝗語Rap就真係自殺喇

Tank 明顯有 background 人聲

傳說中嘅「雷射，槍」！

翻左大陸咁

其實係冇人俾資源佢定點

好娘⋯⋯

佢都係有種傲氣係度
其實頭先既表演都好OK 不過真係有比較 就輸屑晒

成班打手 衝曬出黎踩人

佢兩個套衫有D似

屌帶左超成個大表哥咁

屌原來黎明唱歌好好聽

今次唱得真係似係咁啦

寧願佢唱最後祝福
強劍

仆街

tank = dancer

Oscar

Up

Tank 都係似dancer, 唔似星

agger

有啲似gem條仔

用email投

佢喺亞視邊緣徘徊緊

JJ

屌 feel到佢嬲+唔開心

Jj

JJ正

無盡

佢自己應該都冇咁多時間去準備啦 屋企人先岩岩過身

唱supper moment，負皮

戴左超迫我望佢個厚唇

mc 好想哭

oscar 唱歌點都好過tank la

有無人覺得啲Dancer幾靚

無盡？？？？

耳朵懷孕了

JJJJJJ

JJ 真係一次舞都唔跳

同原唱一樣聲

藍歌

屌你
唱rubber band唔得架咩
係都要聽濕鳩moments

jj終於唱歌佢真係值三甲

MC hater hello

想投jj了

Jj唱歌好聽又跳得

mc呀

JJ 正

不過幾好聽

你睇左Eagle B June B 走個集以及之後先好出聲啦

JK

簡簡單單咁唱咪幾好

有冇人投唔到票
link fb冇反應

而家仲唱19 moment?
bye9bye

Jj個頭開得唔好喎

鐳射筆 拉得啦

Tank 條女係vvn?

衰撚過伊麵
伊麵唱中音係ok
係低音 高音仆街

唔知做乜抄番咸豐年前嘅遲到劇本出黎講
做打手都低質過人

ALL IN JJ
ALL IN JJ
ALL IN JJ
ALL IN JJ
ALL IN JJ
ALL IN JJ
ALL IN JJ
ALL IN JJ
ALL IN JJ
ALL IN JJ
ALL IN JJ
ALL IN JJ
ALL IN JJ
ALL IN JJ
ALL IN JJ
ALL IN JJ

一粒星除左實力
性格好似唔重要咁?
肯定Tank性格好好好過MC

東莞夜場

但ian都係攞咗個第二 MC點都要入三甲啊
Oscar Li MC JJ 我睇好你地㗎
Mike係正 但怕佢就算攞三甲 條路未必行得好長

其實睇01 個訪問入面Mc講既野都覺得佢預左自己冇冠軍

黑超特警喎

唱得好好

JJ藍到出汁
仲唱無盡

JJ呀

屌 頭先mc眼泛淚光咁

會唔會講大家一齊舉起呢個手勢

JJ好撚正

仲衰過鄭伊健喎

MIKE OSCAR JJ

Supper moment

佢仲要電音都唱到咁真係無得救

Tank幾好睇嘅
唱就...

JJ黃到咁
抵投

可以取代原本個隊

差幾班 JJ
tank 把聲聽到打冷震

呀tank個鼻係咪zip左野整直左

我都覺
扯扯地

廣東話，加20分先
不過呢首歌做決賽歌係咪hea左啲

咁應該跳唔到…

無盡輝揮盡無盡揮

黃架佢

好心製作組整個台仔俾佢企定定唱慢歌啦

用email登入唔到 重設密碼又唔得
再登記又話我個email登記左
唔想免費巴士贏呀

紅底奶共濕鳩moment

似返個星啦jj

投左oscar既唔好改，其他既投mc先可以杜絕契仔s

屌你JJ當而家唱緊K？

嘩屌 唱無盡 收返果一票

jj堅持唱廣東歌 投啦

咩料

自己演唱會

JJ黃到發金
俾人屈藍真係好慘

Push !

Tank一定最差 其次大蝗 oscar

All in mc

....
啲懶音勁到，連叫結他手個他字都chok晒

竟然㨂無盡

咁實力係咪唔重要

啱

DNLM MC真心好撚乞人憎

唱垃圾濕鳩monent啲歌

同感

聽到呢首就覺得supper係藍好可惜以前會追佢地d show

19moment 襯佢啦藍J

廣東歌屌打曬全場英文歌

重要

其實要mc贏，更要投其他人。

計法係咁：

評判分 計三項前兩項：
Oscar 10分
免巴 9分
佐治 8分
MC目前5分

同前面差3-5分

所以MC唔止要網民票第一，係要免巴、佐治、tank甚至oscar網民票低佢好幾分先得！

因為假如MC 一萬票屌打 第二免巴 二千，都計為mc 10分 免巴9分，所以要推其他人去壓低免巴、佐治

Push

佢頭文字j個條片明明同卡卡講話今次跳唱嘅

支持手足丫

JJ 唱得好好

JJ點黃法
同點藍法

笑撚死
開個唱?

冇冠都要亞 出歌
打低契仔

之前都試過好多次link唔到fb
最後放棄咗 用email投

佢ig好似黃wo

我啱啱都係咁 要用電郵登記至得

成班打手
總決賽先出黎踩mc
咩居心啊

擺明係想踩mc捧其他人

唱未來見仲好

我地一齊舉起呢個手勢

算係咁啦

係度呼籲唔好比中立撚贏

由其隻大王

又冇品

投黃既唔該

個人嚟講投Oscar

又支持遊行，又撐本地歌

個look成個米津玄師咁

屌唔怪得咁撚多藍絲
真係有人會信晒電視台剪輯

個樣唔得呢....

無盡都唱唔掂

投左oscar既真係唔好改
唔好畀契仔拎第一，二

想知

佢成功咗
Kay都識佢

真 收皮啦芝娃娃

加埋資源要錢銀support

我聽原唱唔好?
你都無特色

JJ 黃架

jj 係咪比oscar li 影響 揀哂廣東歌

Real blue

係時候有手勢啦

姜B真係屌打成星2十強

wow!!!!!

JJ應該當ENJOY THE STAGE算

哇

黃到發金

一鳩樣

仲多過3個人

全投 Mike
Mike 先係今晚既王者

嘩

係度R黃票

wow

屌你
明知發夢啲人最憎呢首閪野都要唱

啱啱嗰句講咩
發夢？

岩

嘩 台上咁敢言

個尾差啲

唔係個個都可以好似sunny咁講嘢

完全一撚樣

人血饅頭
想食抗爭條水

JJ做咩唔跳唱呀
我要轉投俾Oscar了

Jj真係好金
聽到我想喊

真心咩

心目中三甲 Oscar JJ Justin

發過夢既朋友 一齊行落去好無

用埋老豆果部投佢了

Wow 轉投jj

我聽左d咩

發過夢既朋友

wow jj

jj岩岩講咩

咁究竟JJ黃定藍

MIKE OSCAR JJ
今晚投佢3個 入3甲岩晒

我註冊唔到

JJ又唔記得歌詞

咁都叫唔掂

發過夢既朋友！

JJ黃到

追個夢發個夢既朋友

MC第一個表演都應該係第一輪數一數二好啦下話

咁都叫好差

唱依隻比賽....

追過夢發過夢仲唱19 moment

Blue ah jj

屌 我轉投佢了

似真係歌手

屌又R黃票
好噁心

Tjoe

睇唔透

Wow

發夢

一切行落去

下 係自己搵既咩

要送俾送俾追過夢發過夢嘅朋友

我都以為我聽錯

成個原裝表演搬過黎？？？

JJ做乜唔唱跳呀 一定贏架喎

屌 我灰左
無諗過佢造馬到咁
仲有成班打手躝啊

聽到有人嗌光復香港

wow
值得投啦
黃到咁 JJ

佢做左濕9 moment應該做嘅野

JJ 今晚舞臺係屬於你

JJ黃到金

但姜b今年光芒少左
無上年咁好

點呀又地高天厚

source?

強尼件衫同個佈景一9樣

發夢既朋友！

哇 黃到仆街

哩刻諗起如果Lu同K 都係個台表演就好

做得咁明顯

人地手機用香港加油Case
藍絲會唔會用啊？
話佢藍絲都on9

放棄mc轉左投mike

發過夢既朋友
好啦忘記左你果幾句忘詞了

今晚好撚多

撞呀 比個3甲佢

雖然好中意mc 不過都覺得佢咁講會令人憎佢

投JJ了

好多路人睇一陣就入黎屌人

我都覺得唔似比賽
似個唱
但好多失準位

JJ#jable#l好好聽

收班係到帶風向

駁唔到

依家講無意思啦

唱lemon 就正

第一日入嚟？
由第一round遲到屌到最後一round

收皮啦垃圾JJ冇可能唔知濕鳩monent係藍

最後決定投JJ
mike係唱得好d，但要支持返兩首唱晒廣東話嘅JJ

咁都叫掂？入到甩 歌詞又錯

JJ 老豆唔係黑警？

JJ最後差句光復香港

咪係唱都唱rb

轉咗投jj了

你收撚皮啦
自己想投邊個就投邊個
唔好撚再話夠票唔使投

濕鳩藍

但呢隻歌 黃左好多年啦

JJ所有野都黃啦屌

唔求佢贏，只求大家咪再屈佢藍

佢case都係光復香港lol

含淚投jj😭

Jj黃到

無睇錯人 夠敢言

JJ
1: oscar
2: JJ
3: mc

屌 我都係咁 之後又話我電話登記左

咪係

佢真係傳奇嚟
身為dancer幾乎零跳
全能JJ

如果有人係台嗌五大訴求 缺一不可 我即刻投比佢

MIKE OSCAR JJ

今晚佢地既表演有打動到我

重新定義咗無盡呢首歌

Mike

JJ

100個email
100 電話我、有

各50票

必投JJ

求下大家投mc啦

如果見到tank, 免費巴士有3甲
真係慘過死

好人血饅頭feel wor
黃唔黃睇你平時言行就知，唔需要專登喺台上面講喎

咁都要屌
點都好過其他個d 次次都唱普通話歌抖音歌

唔理lu 暫時表演得mc好小小投左mc

送藍屍19moment比發夢既朋友係咩意思

JJ真手足

平時都係架啦

mc！

邊到睇

Thanks JJ

癲撚咗

手機殻係香港

藍只係有個痴線佬成日喺YouTube度講。但冇任何證據

Oscar 轉隊 JJ

唔係掛

其實點解兩季都造仔唔造女？
女唔係會多啲人睇咩

屌我真係唔撚明喎你地係弱智定冇腦啊
鍾意大王都算啦支持佢都算啦仲要踩其他人
乜撚嘢垃圾可以做得出啊
你哋知唔知你哋自己最鍾意嗰個先係最垃圾最廢啊

好攰啊痴線我睇到佢都覺得攰，佢就黎眼都打唔開

JJ：
送畀發過夢嘅朋友，
我哋一齊行落去，好唔好！

Yes

果陣既濕鳩未藍既…比個藉口啦

我轉左投mike la

呢首歌要送俾追過夢發過夢嘅朋友
一齊行落去好唔好

黃會唔會投佢啊

成日分唔到jj 同Marco

係熱血既,但真係想屌柒奶共狗19moment，做Band做到咁真係收樣啦dllm

應該唱新扎師兄，係咪?

Blue ga

屌 勁撚嬲
知咩料啦 仆街契仔sss

Mc今日失色咗啲

真
依家咁好似果啲藍店扮黃咁

嬲到仆街

Mike or JJ
其他

應該會變宮心計

真心

有無人知jj 係評判到排第幾？

R黃票R到咁 即刻成班話投佢
黃到金 笑撚死

jj有女朋友？？？？？？

咁多生面口

如果講：我地一齊舉起呢個手勢✋🏻👆🏻就正

1oscar 2mike 3jj

上台講又話人地r黃票 又鬧人唱普通話

黑警仔女唔黃得？

港豬同勝利球迷都識用香港加油case呢樣野根本唔可以用來做黃嘅定義

唔想睇班8婆
100個女人係埋一齊 一定玩是非多過比賽

mc d fans洗夠板未

唱濕9霉紋
不過見你送俾發夢嘅朋友就算啦

唔好投Oscar

第一首唱 廣東 RAP , 帶埋班兄弟上台 夠哂義氣 夠哂港味
第二首唱 無盡 , 仲叫大家一齊堅持個夢

無得輸

聽唔清楚jj句
發過夢？？

今日好多人捧免費巴踩MC
cls

仲投mc?
投JJ or Oscar喇

認真MC粉繼續洗啦
你洗咗我就要投你咩

真心覺得JJ唔介意輸比賽，做到自己就ok

三甲 Oscar Mike JJ

Why?

好想喺現場嗌光復香港

全台造馬

feel 到佢既怒火
真係無理由隻熊貓眼都高分過佢

好欣賞Oscar
但佢真好唱得好難聽

仲要講得出口話自己追大王
羞恥唔羞恥

WILL係真黃

如果有人只係唔想契仔入top3而轉投既
不如諗下mike,jj仲好

明明jj ig成日都post文宣嘢
連比賽都講埋呢啲嘢
好心冇睇開佢ig咪撚屈佢藍啦
手足都屌

認真咩佢連唱功都show唔倒

仔先多人睇喎好似

暫時覺得mike最好

睇99個八婆勾心鬥角？

黄咖佢！睇清楚

因為花姐係女人

見到好撚多人係到踩MC
屌你地班打手睇哂全部造星2同訪問先出黎屌人喇
40強同30強都為左班兄弟喊都可以話自私同性格有問題
啱喇芝娃娃屌hater性格無問題
MC初頭比人屌一句聲都無出過

Yes MC粉好L煩

今季無追 都係第一季啲人sharp啲

轉曬mc咁Oscar咪會輸？

點解仲有人話佢藍 出面到噉

藍乜鳩啊
用腦啦
係藍嘅點會同Lokman佢地fd到啊
傳撚夠啲抹黑嘅流料未啊

收皮啦
成撚日谷乜鳩mc呀？
mc人格性格都勁撚有問題

will b

Oscar
Mc
JJ

人血饅頭

之前好似聽過花姐話唔會造女
Btw之前個廣告女皇算唔算造女？
但完全唔收得

呢到同平時睇節目個時風向唔撚同哂

係 皮膚都差左好多

自己人

今晚表演確係

佢想show比人睇自己唱到唔同類型既歌 但我覺得佢留一首抒情歌做殺手鐧會好啲囉

冷靜啲唔好益大王

我唔會因為佢多講果兩句而選擇投佢

on9 唔係你心水就係打手？

係我就唱rubberBand嘅歌

唔好屈

Lu唔鍾意我哋話佢都係咁話
屌你老母你問心啦你自己值唔值得入十強你自己知啦仆街
係呀係呀我哋一定係針對你妒忌你所以先屌鳩你啦
唔係因為你表現唔好唔值而屌鳩你
呢啲咁嘅垃圾都仲有粉絲 咁啲粉絲究竟係乜撚嘢質素

冇架喇 mc第二round表演真係好普通
評判分唔會升得番上去 觀眾分有10分都冇用
但真心支持mc可以繼續投mc
其他本身有多pick可以考慮改投oscar

Godric 先係

有嘢你就講啦
淨係係咁覆人blue blue blue

真 唔好投jj

大把藍店貼香港加油

證明鍾意得大王都係弱智

屌你老母呢啲野洗唔洗話比全世界聽 話比人聽你又覺得造作

佢d fans同佢個人一樣咁嘔心
要靠莫須有咁踩低其他人咁先搵到位捧大王
其實係廢嘅點捧都係廢
唔會因為踩低左人佢會高左

仔先吸到女fans

力投mc
Oscar唱歌難聽到咁都第一
真係cls

Mc遲到撚不了

will我愛你

其實有套廣告女王 但無咩人睇
好耐之前都有個美選D.n.A 但都唔係好ok

成班打手同埋你啲契手收皮啦

MC!!!!!!!

mani即比0分

All in MC
唔好輸俾班仆街 你值得贏呀

講唔緊要
走去唱無盡係想點
唱rubberband 都好呀
最後的信仰 人話又得
係都要濕鳩moments
點幫得落

造仔男觀眾都會睇 重會支持
造女一定比觀眾彈到一文不值同埋應該會冇乜女觀眾睇 比我都唔會睇

連登post 會全部是非
同埋如果係造女會少左好多女觀眾

連最後啲對白都一撚樣

但要喺個台上講都要勇氣

但係黑警死全家

唱發現號

認住邊個似水豚就得自然就認到

梗係仔多人留意
造仔仔先有女女fans到場支持
造女女有幾多個男人會真係真身支持

Fguhb同jj似有仇

pish

點解到呢一刻仲有人話jj藍

OSCAR世界第一
就係咁多

班打手仲屈9人地洗版
cls

Yes你老母啊
YouTube comment條友講兩野就信
你個腦係啲芝娃娃度移植過嚟？

佢之前比賽時都講左啦
又要兼顧平日MIRROR的show同其他job
又要做好造星2的表演
大佬人地廿歲頭咋

韓國男團啲碟好賣過女團幾多

投咗Mike

ALL IN JJ

強你話佢不知天高地厚

收嗲拉 食人血饅頭

幾時黃既定義咁高架

個節目都多人睇
有人係呢個台肯講 都叫用緊自己影響力 有咩好屌

依家都可能0分JJ

George

今晚無mirror?

Oscar !!

得 真黃咪得 JJ 係？

兩套好似都唔係花姐做監製？

笑咗

攞景咩 唔送溫拿呀笨？

叫其他人幫手投呀 票票都重要
種每人多一票阻止契弟得逞

波台都入嚟

講個藍字就人格謀殺咗一個參賽者

真係get唔到oscar li 好難聽

jj i love u
如果我係現場一定叫光復香港

仲嘈黎做咩

自己睇表演啦 今晚邊個值得投 自己鍾意既
佢係好表演實升 唔使搞咁多

廁所位正

決賽點同

鍾意邊個咪投邊個
唔好配票啦

JJ都係想借個舞台發聲啫
點解要覺得佢利用抗爭吸黃票

Brian努力啪骨

Same

要阻止契仔呀！！！！！

All in mike 好過啦
MC今日成Pat屎咁

應該呢round咗就出

香港人點會得一個電話號碼
一個Oscar 一個就其他啦
唔好益契仔啊

計分出黎攝??

MC La diu

見一個狙擊一個

God真係堅黃 佢ig經常出post ig live又會講好多黃野

屌 啱呀 得垃圾先咁多嗲 衝出嚟反擊

[ViuTV] 12.15 20:30 全民造星II總決賽 [請用不推文回覆] [光復香港 時代革命] (90)

真心唔理jj之前講咩做過咩 咩背景
起碼人地肯係現場講d野
人血饅頭又好 最少佢肯講

JJ 老豆唔係黑警？ 咁都知??

番去啪骨啦

All in mc please

Oscar 屌打Tank

如果佢台上表演啪骨，我投佢！全家投佢！

收啦
集集用mv呃鐘

又係呢個鐵框

MC我好撚嬲啊屌 你係我心目中永遠係第一㗎造馬viutv dllm 我罷睇啊屌你

變全民做雞

重光

藍？

真係唔明 有人夠膽係個台用自己影響力都唔得
最好個個唱d抖音支那歌 最唔人血饅頭啦

做咩咁鍾意跳淫舞

不安

咁你證明下佢點藍?

brian

做鴨

哩個又係唔明點入10強

蓋明輝

山並魚網

嘩屌 好鴨

件魚網咩事

又魚網衫 咁熟口面

WILL係ig story都會講黃野呀

咩料呀

OSCAR
MIKE
JJ

Mike係堅有進步 不過呢個比賽淨睇樣 上年肥仔都要輸今年

屌 要洗眼啦

投左JJ

重點係條大王自己都冇品

所以都期望唔到支持佢既人有咩質素

屌你老母 亞視鵬咁撚樣
老母都話好撚核突

着返件衫啦好嗎

gay到

漁網好嘔心

MC值三甲但唔值冠軍

嗰堆淨係唱英文歌既人 係咪諗住出道之後都只唱英文歌 ?

點解佢次次都係熊貓眼？

比卡友情客串幫手開我未重光

屌玩完台上扑野玩sm

Will

brian個show係咩事

咁上季有姜b wor

好撚似

好似小魚啲表演

S & M

K

成日話jj藍到仆街 究竟咩居心
Ig黃 平時有睇開節目佢都會爆幾句
又唱廣東話
就算佢老竇係黑警 大把黑警仔女都黃㗎啦
講嚟講去都係呢個point

aggerrrrr

好撚bad taste

又玩框 好想知個框有咩用

可摸以痴番粒乳貼

我諗一係viu重用資源一係brian自已

頭先同個男dancer

有對比係呀Tank好睇啲

始終有感情

屌 做鴨咩

做乜撚，秦國人妖show

完全同意

大家都好想過檔去亞視

Waaaaaaa